Documento gerado sob autenticação Nº HCG.630.975.436, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             721                  de  21/01/2019
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Retificar,  por decisão judicial  proferida no processo nº 5065019-26.2018.4.04.7100,  da  6ª  Vara
Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo II da Portaria n° 1874, de
13/07/2006, da servidora GENY YOSHIKO UEHARA , matrícula SIAPE n° 0352487, aposentada no cargo de 
Arquiteto e Urbanista - 701004, para o nível IV, conforme o Processo nº 23078.500877/2019-16.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
